根據過往經驗，警犬明早會主動係繁忙時間set路障

熱門地點：東區走廊